有兄弟姊妹嘅人 母親節同父親節根本係場明爭暗鬥

細佬琴晚無端端問我借啲美勞用品
以為佢又咁浪漫整手作嘢俾條女
點知今朝起身就見到有份禮物係老母房門
有卡又有花
仆街！差啲就俾佢跣到灘灘腰
嚇撚到本毒撚今日要突登出旺角買花
仲要買紥大過佢少少嘅
宜家好有成就感
要開始準備父親節下一擊了

母/父親節個一日就可以決定你黎緊個365日嘅命運

美勞工具

係咪即係臘筆

水彩 𠝹刀

全部連登仔同兄弟姊妹爭輸咗？